曼聯怕了！緊急取消官方節目 不敢接電話怕挨罵

部分曼聯球迷抗議格拉沙家族

由於近年來投入力度不足，阿仙奴老闆克倫克遭到了球迷們的抵製。而如今投入力度極大的曼聯老闆格拉沙家族，卻也遭到了球迷抵製，甚至連球迷們的電話都不敢接了。

據《鏡報》報導，曼聯取消了官方電視頻道MUTV的兩個電話節目，原因是擔心憤怒的球迷會在電話連線時發泄對球會老闆格拉沙家族的怒火。

報導中稱，自2005年收購曼聯後，格拉沙家族一直擔心這傢俱樂部會給自己帶來巨額債務，他們也從未受到紅魔球迷的支持和歡迎。如今，社交媒體上已經出現了大量「格拉沙滾蛋」的話題標籤，曼聯官方郵箱也被大量「反格拉沙」的郵件所淹沒。

考慮到球迷們的不滿情緒，曼聯決定取消了傳奇球星克里蘭德主持的電話節目，他們擔心反格拉沙家族的球迷打電話近來辱罵老闆。